撐利君雅和港台大行動

本週六24日可能有建制派社團落港台迫害利君雅小姐， 我地應組團去撐場與對方對抗

佢哋有無不反對通知書?打去999，睇下班狗會唔會拉人告暴動

屌 咪畀對方有得篤大數

咁唔通任由班建制閪攪一個敢言的前線記者嗎？我地唔撐佢實有違公義

政府機構行返政府制度同原則，請按制度表達你的讚賞和意見。你可以寫信或寄電郵去港台，而非聚集喺佢門口聲援，咁樣對佢哋日常運作造成好大滋擾。
利申 港台職員

你唔聽 我唯有懷疑你係鬼

P牌仔唔好亂帶風向

spin乜鳩

唔知你係鬼定我係鬼呢， 講原則就好多野都有得頃啦， 使閪攪咁多野咩！

你係撐港台就做返啲實際啲、可以畀港台高層拎上去bargin多d funding嘅行動啦[black][/black]
唔通你要港台高層同樓上講好多支持者圍港台、以表示對我地前線記者嘅支持，所以我要多啲錢請人呀？
你有實質嘅email/信就可以拎比人爭取funding